曾健晃加盟瑞典乙組聯賽球會

垃圾

瑞乙....

於四歲時就跟隨哥哥曾至孝到慈雲山邨配水庫遊樂場跟隊有時更與父親和表哥等親戚並肩作戰

唔怪得水庫咁出名

香港人？

Nobody cares

劉明偉6歲夠識炒股票啦

黃威都係慈雲山踢
細個已經搶唔到佢波

廢晃

仲有林學曦 黃俊皓
勁撚到仆街